有冇法國賓周敏感巴同大和撚勇戰咗一日之後就消失咗..

係咪畀人買XX咗
班大和撚冇性的..

佢IG有po野

ID呢

你要問佢本人攞

Why dont you mention me
I love you

你班撲街個個埋哂堆又contact又盛又唔能預我

你廿三小時(少我一個小時)都喺到有能消失過

I wanna be your whole world i wanna your everything
You make me suffocated

我可以比我果個你

Ig: Victoryfailed
Follow me
I love u